[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (5326)

諾高平

fast

黑鳩咁屌

slow

5

半大未

9.5B
赫根(客隊) FG

戇鳩平打防反？

買左on9平又要貼錢去驗腦

又反手

米贊比狂回飛
後悔買了

定啲啦
先十分鐘

炸乜

On9平有種魔力

巨根yc

對家入

卡爾馬落飛落到傻

（ 諾高 介 平 ）

邊有追擊你

巨根入pls

365又改版?

想叫你唔好賭得咁偏啫

On9平 卡馬爾

買左諾高？

睡超無角無入波。訓得

開咗波？

而家bet365係咪冇左打星星關注幾場嗰個function？
個介面改完又改

即場強強對話 九成冇波入垃圾

屌你老母又冇角

米贊比快入

睡超

角大24

無左好耐了 愈改愈難睇

俾返星星我

睇到訓覺

睡超 早抖

買咗半和 一陣想買7.5b

卡爾馬

好彩手機版仲正常

真係眼訓
訓教算

開左波未

原來今日係睡超

我都知冇左好耐，佢改完我啱啱先適應睇順眼屌佢老母又改

唔明點解會冇左呢個咁基本function
仲要呢排都少波， 多波起黎50,60場點睇

On9 8.5角大，on9 半主，卡馬 半主 快！！！

咩都冇屌你老母郭子豪

法乙客隊有無同路

米贊比

8.5B 買了

買左就信自己啦 成班hihi成撚日係度噏回大飛落大飛 好似好撚識睇盤咁 不如返房睇洪興大飛啦

星期二 一場波都無！？

馬會未加啫

法乙半大

應有韓職

00000000

聽朝開返盤又會有了

22分鐘0角

屌呀一粒都冇 訓算

卡爾馬零起腳

改完難睇左

8大同路

米贊比請你立即半大

客隊禁屌

主鳩梗

米贊比goal

goalllllll

巨根米贊雞精

0:1鬆一口氣

聽日冇波？

屌你老尾 追和未

未出姐
唔洗咁心急

有一場俄超

咁個咁撚鳩屎都頂得入...

卡爾馬榜尾

聽日晏晝開盤又會有了

卡爾馬半大未 訓著咗

聽日韓假

卡爾馬
黑根

今晚d波都未賭完就諗聽日d波

On9平對打假有鋪癮

大船24

平半大24

卡爾馬真係可以訓教 成班好似唔想贏咁

半場有多少角呢睡超

卡爾馬手足早抖

可以瞓買左卡爾馬

卡爾馬 又落錯船

卡爾馬半細24

比人入完粒 腳都唔試下起 真係可以訓教

重心
平 勝

on9平係咪又要死

波台少左咁多人

卡爾馬咁就輸左

卡爾馬艇仔真係沉

放心la 除非客隊真係好想贏 如果唔係卡爾馬唔會入波架

卡爾馬連波都射唔到..

你樓上叫到咁 冇眼睇

Cup

穩陣

卡爾馬24

有諗過要米
但驚卡爾馬突然變身

拜仁輸清光

買咩輸咩 飯錢都就黎輸曬

你試下話派

變條撚咩..

好多人買巴黎？

射都冇射過 唔知踢乜

我

買大

無錢呀

點讓平半？
個莊弱智？

買米收錢了

一定係覺得主場識變身 點知仲廢

睇即場數據就知引人買細
即係會開大

乜撚野平手盤?

我仲要買幾多次卡爾馬先識收手，明明每一次買佢就輸，都要中個頭埋去

卡爾馬半大全大未

On9平也是

卡耳ma 又係d成場一射都無個隻

買到佢贏

弱智先買卡爾馬
利申 買咗

On9平啲人推腳波都甩晒腳

巴打們唔好意思
呢排少左上波台

on9平細波gel

買左on9同卡爾馬想驗腦

其實諾高平係咪真係咁西
買佢唔中唔買就中

半場HEA踢引客

卡爾馬快撚d啦

卡爾馬果場當大收皮 客隊入完之後 腳都無起過 緊加唔好講ON9卡爾馬

求半大

我仲要拎左佢做膽

卡爾馬角球

我叫佢下半場先入多2粒

驚啫
所以唔掂呢場最好

齊上

卡爾馬半2全4未 眼訓

唔係 真係hea踢架

巴塞下季 三冠王

一齊做弱智仔

卡爾馬成班人跛？0射門

半大ifc揮手區

卡爾馬零射球隊

1

成隊波解散算啦

其實最多skip
買卡馬嘅係咩心態？
真係純搏佢反底？

好過我晏晝先睇完場濕尻波 全場22次射門 不中龍22次

黑鳩同我十分鐘內入波，要半客

戇鳩平一粒都冇 又針

有美斯無蘇狗 攻力再減半

黑根 米比 水泥gel

米比222

卡爾馬半大

1：1

捱埋個半場 卡必死
集氣米盤手足

半大

哇
秒中

卡爾馬半大goal

唔敢gel了

1:1

1射就入

CUP 佢老母

我屌

卡爾馬一射即入

2x1半大24

米贊比入佢

G持

卡爾馬假希望

全中派錢 大家開心

好

嘩.....一開角就入 假到你地

Lm

卡爾馬應該又開始停角

On9平無角。

lm

要連角先得

勁

lm thanks

赫根快入

岩岩俾人贏緊都讓平半 即係贏硬？

我了

Master加持

黑根入未

封？

然後d mon po狗就會出晒黎

嘩40多碼，球不著地

角球都封 馬會我屌你老母

關咩事，個盤任得佢開

要cup了

On9平入番粒先

on9平而家有半大買

ON9平就算la 買都買佢對家好過

yes

On9半主快啦

On9半二全14?

留名

Me

卡爾馬吸佢老木

有無人BET365轉左新板面??
好唔慣

屌妳老母 米贊比成隊斷腳 0:1都頂唔撚到學人踢咩瑞超
去踢中超啦屌妳

買on9 平 其實好抵玩 可以嗌全場

好撚樣衰

用apps算啦

卡爾馬可唔可以兩球頂到完場

半客？

原來你買咗

分分鐘得一粒完

話咗呢場卡馬爾掂唔過

我估黑根應該0:0完場 收半格

頂唔到就成隊武肺
假撚到學人半大

狗會乜鳩都冇鳩篤算

真
上半場直頭可以skip

支持

1射就中左

我本身淨係玩盤 受唔撚住真係

無即場嘅通常都開大波或半大
今鋪無揀錯

半和例飛 下半睇心情 嗌完90分鐘0:0

半場得兩隻dllm

兩場半和唔洗用腦

垃圾一球都冇

唔係和左咩

on9平10.5s 輕鬆

一齊叫佢老母

賭nba算 足球俾狗賭

米比西波泥 上場無買就半場8隻 再上場買咗就半0

on9平要上開下，要下開上
上場就炒我哥登
今場又閪過

1.5b 好吸引呀屌

好想入

下一隊入球點

Allin比甲大波算 唔中訓教

我意思係本身我想要米
但硬係覺得卡會變身
所以飛咗

嗌完無錢買喉糖

赫根下半場3球得唔得先

等收$

挪超好過

21800000

中

輸撚左點補飛 入錢lo

唔串咪幾好

下場

哇半二全十四

lego平玩咩野

咁樣買

可能下半場4球呢

派咪入囉

今日美假先半0全4

半0全3

米比多粒我安心訓教

黑根似NG

on9平 ng

On9平 3.5b 10 2 200

卡爾馬 赫根2x3 訓醒收錢

黑根0:0完場

4:0 ft

.

7.5s 練心中

123

1:3

黑根嗰場應該1.5s

早知跟你
又中

早知兩場半和推身家啦唉

黑根1.5s 7.5b

咪咁啦

早知0:0串1:1

輕鬆收半格

早知訓身買半場波膽啦

6合彩 冇開
又冇左幾百萬唉

巨根入未啊

早知我冇賭過 場場輸

有0.5/1 大買

有早知無你

on9平單刀唔入

屌你老母角呢

想入on9平角大

冰住！

On9 卡馬爾

買左細

lego平
入味
屌你

On9平 卡爾馬

神7完場ok?

On9平又玩野

On9平係咪可以買冇入球

7.5？

On9平咁都唔入

係

收到

平仔又撚，00完場

卡馬爾頂住細波

我補飛了

又比on9平撚

買佢我真係on9

點解要咁做

入波叫我

on9快入

卡平
快撚d入 thx

吊你爆角

你又入唔到波..刷黎做乜9

On9 d 把握力差到。。。

哇，半二全十四

輸c輸死

角大易到

on9 平入波
jj屌 床板

On9肯入未？

巨根就嚟入

卡爾馬入未？ 屌你老尾

On9平快入啦

無起過腳

gel 1 gel

on9 平入波味
卡入波味

連多5個角

1:0

巨根

黑根！

咩話

巨根！

比人入

屌你世界波

Goal

角大有機

On9平一買你就撚鳩我

on平對家入

屌係老母
on9 又輸

On9平成世都on9

準備收錢

點世界法

屌你老母on9平快撚d追和

黑根

克勤世界波

on9 平
屌你老母

禁區頂一腳ban埋去

On9平刷角無波入 你老母

大波

閪波 on9平

撞條柱果下聲

追和算啦好嘛

買唔到白蘭

克勤試下入多粒

on9平
永世買對家

呢隊踢開假波

on9平入唔到都算仲要失。。

買親on9都撚狗驗腦

上盤手足屍都無

買on9平都要驗腦

和都唔撚識
屌

角呢

屢驗屢買

半格都冇買

真係撚死

On9平廢到

上半場
呀on9 係唔係炸左次

到底係咩原因令到你地仲買on9平？
係愛呀責任

連C未啊on9
唔刷點追和啊

on9平ng

10.5s ready la

卡馬爾細波頂住

2-1好無

7.5s爆未

同意

唔好

個閘打左成場都5肯跑 輸啦屌 弱智咁

我吊你老母 爆左派我

屌你on9平 角呢？

On9 平下球好無 想all in

原來史達中柱

痴撚線安曼11.5細咁都頂到有運

係all都all 1.5/2b

垃圾on9平
又輸
屌你老母

穩如哈馬比
廢如on9平

半2全4未

屌 俾班撚樣叫爆左

1-2

卡爾馬真係弱智隊黎 永世對家

買咗on9平？

連登大船

半2全4未？

買On9平 連入兩球

On9平個次對哈馬比臨尾輸球on9波都仲有人買

連登大船要買對家 (聽人講ja)

On9平要入一早入左啦
上半場on99
下半場d波又係控甩9傳

克勤幾乎禁區派膠

玩撚完卡爾馬

Bomi

1:2

即場1.7都輸 我屌你老母

輕輕鬆鬆 最後89 90入兩粒

紅埋

8！

2:45 睇好兩隊主

正呀卡輸撚埋
撚埋

輸死左

戰神卡反勝

卡爾馬own goal

屌爆左呀見你買7.5s跟左

卡爾馬jm9

佢都跟

跟我買8.5bbbb

戰神卡反勝得唔得

屌 訓教

卡爾馬舊年已經好廢 負碌先讓級

on9 平 比多角先

入多球開大

仲要紅埋，瞓得

似8c ft10.5 cash 1注先

99999

搞掂

1-3

屌你老母3.5細都爆埋我

準

8.5搞掂,轉台

俾多三個on99

On9平反唔反級都保左本

熟悉既on9平is back

比夠10c

各位再見

追和未

卡爾馬果種廢..

應該冇了

禁住人黎踢 但攻勢0威脅on9平

實有

躝啦屌你老母

抵啦反手狗

我冇買 就知

On9平 吊你老母 刷咩角 食屎啦

10！

冰住

10

10左

On9平輸多粒ok?

其實果隊米贊比幾撚勁
和馬模， 輸左膠一粒，炒aik3-1, 和on9平， 和天狼星

11！

11埋

11

我諗住2:2 點知開1:3痴撚線

屌

屌你個on9平好彩鳩唔晒，仲識刷角

屌求派

+6！

on9平用黎刷角都唔錯嘅

半2全11

俾多個角

On9平

封角盤 唔俾人買

0:2 考慮

跟咗你赫根同米贊比

仆街寧波肥kong
推毒水俾人

叫人買卡爾馬

我屌你老母

on9比一粒啦頂

1:4

做咩master係咁比人屌 琴日唔係好地地比人多謝架咩

7.5 8.5 9.5 10.5

On9補多少

80分鐘入3粒，經典

6

卡馬爾對加可以長追，隊波垃撚圾到震

on9平一世球迷，刷得靚

勁撚到
好彩同路

反手狗從來唔值得多謝

12

12！

又一個on9 人地出水你就跟 有人拎枝槍指住你個頭叫你買?

同今朝美假差不多

你跳樓死未？

12 gooooall

1:1 未

7.5 8.5 9.5 10.5 11.5

屌 勁早封角盤

俾多兩C on99

派未
角細爆到

半2全12...
on9

單邊11

反手到自己買咩輸咩

兩場假波抵輸

係14完啊

10蚊注都派

買3.5b開心到

即場就一球到尾
狗會又贏

卡爾馬係真廢唔係假波

11角刷到咁一球都無

又假波 dllm 半2全12 好撚野

係咪賽前10.5,11.5

半2全12 I love on9平

傻西亂跟人買 包生仔咩你老母

派我

日撚日開假波又少玩法揀
賭條撚毛咩 快撚過捐精咁捐錢

咁都唔入

送多兩個角來啦on9

求派

Yes

真係好撚好笑 買中贏波就話一世球迷正氣波穩如乜尻閪 買唔中輸左乜閪都話假波

空哂都唔識入波

講經咩86mins先紅件前鋒 都失2粒

有冇人可以派我起g

應該踢到98

輸波就叫假架啦

又係呢d撚樣肉酸狗 Block得

場場都假

賭仔係咁
習慣就好

1:1未？

完？

對老豆老母唔住買撚咗弱智卡爾馬買完都覺得自己弱智

屌你老母 又得撚罪你？嗌下洗死？有撚人派過 block你未block囉

有無諗過係個操盤手撚尻d賭仔 唔係場波d球員踢假姐 唔洗睇盤係度瀨假波

又想補到入

琴晚場拜仁咪無得叫春囉輸都服

個21號笑死

1:1果陣輸球free kick我知輸撚得
跟住真係on9 1:2
呢隊波冇得救

遲d要買多d佢對家搵食

條友二次受傷 真陰功

sor 到你買對家個時

反gel

無啦
完

打假應該係0:2完

咁都6過去

仲傷過出場個下

我唔撚信呀，到時睇下點

白蘭恩win
輕鬆

聖圖爾燈主勝

想屌9馬會 88分鐘就封角盤

真係痴撚線 嗌二句都俾人屌

why not

勒哈……我錯啦 可唔可以退錢

睇好 但無盤無買

淨係執到個11.5 B x 半大
13.5 無

買對家佢就贏 黑根嗰場

thanks

經已係球半大細盤

真 on9平往績贏曬 主場仲有平半

半二全十二

半二全十二
仲要單邊十一
救命

屌 你就好彩啦

地上最強

我睇佢贏得幾多場
睇好佢降班

某程度上 買瑞超係買緊個夢想

我過哂啲黑氣俾你 祝你輸到負

唉
曾經都風光過

有無穩如白蘭恩？

洗唔洗派你10蚊起機

穩陣
白蘭恩強陣

比賭仔黎D野賴下啦
你要佢谷埋谷埋我驚佢諗唔開

法乙現場觀眾仲多過港超

$10 沽鳩寒

當年卡爾馬 希爾星堡 哥登堡都一線

鳩買應該中

在

有尻緊係孤寒 囡就話大方

卡爾馬呢隊垃圾搞到我個頭好痛
下場狠狠買佢輸

正解

香港足球算吧啦

我係班主寧願投放資源去台灣足球

原來都11年前

咁佢下場應該贏

買咩盤呀 大細波推上去啦

再買卡爾馬我買乜輸乜

下場佢贏到我派錢比你

搵我呀柒頭

仲有on9平

下場要左咩

入未比甲

邊場

法乙都唔識入波

法 挪

想入細波

挪冇買 法買咗特魯瓦 歡迎拎我做燈

同路

我屌你老母 卡馬亞咁廢係fifa都可以有一星？

法乙先得1射 入波都難

白蘭恩入未

買左客ng

法乙大波未呀 又話客後防穿窿

0700角大

支持細波

近況

兩支上屆法乙中上游分子對戰。特魯瓦球會賽表現頗為理想，前線攻力不俗，令人期待。相反勒哈弗爾季前球會賽表現反覆，失球頻頻，似乎貫切一向「有前無後」的踢法；今場勒哈弗爾作客仍會以攻為主，而主隊球員狀態冒勇，今場取「入球」大安心。

哥倫布機員點輸 仲要受讓

美假唔踢到最後一分鐘 永遠唔知結果

買左白蘭恩2.5b 瞓得

3場半場0:0

主紅牌我屌

法國波0比0不如唔好踢

5場半和

今朝對榜尾輸3粒

1.5b

又一假波日

咁早無人
卡爾馬大船瞓醒點算

白蘭恩肯入未

又輸

白蘭goal

屌連輸兩場

跟左肥kong 2注 點部署

白蘭goall 回下血

戒賭

公鹿求穿盤

咁先入到

必勝客

日日針幾十k
一個月都死

走盤是夢？

勒哈紅……屌

法乙客rc

特魯對家紅 係時候入波

仲有半格

紅左仲勁

又要練心 頂 想死

比甲又咪追和到

唔入波法乙真係無野好討論架喎

10人泊大巴
主攻唔入的

史達中左2下柱

投降

呢隊史達比克嚟

認命

打少兩隻字都唔得

兩張紅

法乙客紅兩件

紅多件

紅左更勁

主next goal開硬？

屌……立即完場得唔得 2紅

紅就比人入啦屌你老母

特魯肯入未 兩紅啦

9條友踢仲團結

8條友呢？

兩張紅都入唔到人

特魯瓦求你，琴晚all in左拜仁嗰注攞左黎再推上去

成隊紅晒呀笨

8條友咪mma囉
直接斬

如果少過7個人 判輸3比0 會唔會計入球大 純粹問下

想問埋波膽計唔計

特魯入兩球比返半格我都好呀

應該計腰斬 除咗同半場有關嘅盤口之外全數退錢

紅左兩件都未入

會當贏3:0咁計

無入2.37即管睇下係咪咁鬼

點解我覺得客會入

買小小客fg先

覺得會no goal

我都係

每一次見到特魯顯示危險進攻 我個心開始有啲頂唔順

咪啊，我荷包會肝硬化

睇下琴日比甲

法乙 客隊入到未？

挪超假波之力
85’ 1:1
89’ 2:1

等睇客入

就買個1.5b試試佢

真係咁都唔贏既話下場開始成季追佢對家

諗多咗 狗會客勝低出面一截

80 分鐘可入客勝

假比係都唔肯主12m

法乙咁垃圾

紅兩件誘盤 屌 無波了

聖圖爾燈入波未

比個假希望你以為主入硬
其實冇

角都無 就知無乜點攻啦

無睇到 但都估到禁區外比人搶返粒波 刷數據

真 咁撚廢 比人入算啦

2.13 球賽改期、取消或無效
(h) 除規例第 3.3(b)(iii) 條有關半場主客和足球投注、規例第
3.6(b)(iii)條有關半場波膽足球投注、規例第 3.10(b)(viii) 條有
關首名入球足球投注、規例第 3.13(b)(iv)條有關半場入球大
細足球投注及規例第 3.21(b)(ii)及 3.21(d)(ii)條有關特別項目
足球投注另有規定外，在過關博彩中，一場無效球賽的所有
足球投注將仍有效，該場無效球賽的所有可能結果的賠率將
被視為「1」。

3.3 半場主客和
(b) 領取彩金資格
(iii)雖有規例第 2.13(h) 條之規定，如一場球賽在上半場
結束之後才被終止或才被宣佈無效，則所有半場主客
和足球投注將仍有效，正確選中該場球賽的半場賽果
的足球投注將有資格獲發彩金。

紅兩件都贏唔到 佢係咪第一隊咁廢

9成頂到最後一分鐘俾人入

屌撚死班黑鬼

終於1比0

咁樣都唔算係球賽改期、取消或無效

13分鐘入多2球ok?

終於入
但都輸緊3注

GOALLLLLLLLLLLLLLL

特魯瓦！

連輸兩場仆街

如果咁都贏唔到真係降班算啦

唔贏真係無天理

可以入客ng

補50蚊和算

琴晚比隊冚家剷空難安德烈治玩撚到

-1球

連閪兩場瑞假 好彩中返白蘭恩 特魯瓦回血

應該可以追多球

白蘭恩2:0!!!!!

特魯瓦

蘿蓮安特第一球 ❌
羅連安特6.5s ❌
斯特拉斯堡第四球❌
朗斯盤❌
巴黎第一球❌
瓜達拉哈拉❌
聖路易斯體育會❌
波特蘭伐木者❌
諾高平❌
卡爾馬❌
諾高平第一球❌
諾高平7.5b✅
史達比克❌
勒哈弗爾第一球❌

我屌你老母 卡馬亞 史達 開撚晒對家

你老母死假波
客紅2個 係都要開上盤

主ng了

佢一時時 上面500上$10000 輸撚晒

屌妳老母比甲入波未

召集nyc手足

入一球就想收工屌你 學下米贊比10分鐘3粒啦

快手啦 兩場讓和

特魯瓦 究竟浪費咗幾多機會

下下遠射都唔知叫唔叫機會
人地又神龍

盡左力就咪屌啦

屌 餓到想嘔

勒哈劇本和波啦 一人收返一半好冇

俾多粒 唔笑你

補5 整多球黎...

聖圖快啦 讓和呀

2比0， cashed

收返半格都好

2:0

Real 2:0?

GOALLLLLLLLLLL

1.5b 終於cashed

Dllm 又頂唔住

傻閪龍

收晒3注

又中

有冇人派

縮左 冇推哂...

又可以早唞

又爆我

咪搞笑啦 下場入番 ok?

NYC無人？

好撚頹兩場都臨尾爆我

特魯瓦盤 8.5s 3.5s 白蘭恩盤 終極回血

Dllm 贏一粒咪夠囉 駛唔駛呀

平手盤閪晒 美職要咩 睇好主

。最尾3分鐘簡直練心

客

買機員輸咗叫全隊空難都易啲

無人想知呀傻尻

你咪派先

好大壓力

買nba咪好 買咩比甲大 輸死

紐亞，利雲最值得贏今屆歐聯

蒙眼接波笑到仆街

咁希望佢買咩爆咩 過關斷一 買大差一 戶口輸到得番一個零

1點檔次輸撚到仆街

竟然未block ....

呢排輸好多點算好

Po馬會ac

買nyc

但係前排好差喎

Tony你今次仲唔死

連登要nyc咁要客了

主似樣 今week美職爆哂冷

盃賽定律

唔sick波 驚你後悔

姐係咩

咪nyc盃賽越廢 聯賽就反底

我唔使sickball 連登唔sickball咪得 連登越多人要咪即係狗會做到誘盤目的 所以根本唔係大船沉 只係連登多新手中伏

講經咩 你估次次當連登燈就得咩？
見唔小傻閪開波賽前好似你咁懶獨特 咪又針

我幾時有話場場當燈 我自己唔會睇咗盤先咩 on9

高手

睇盤師

都係果句，而家美職邊有盤睇
白帽果2場
1樣盤
1場1：0
1場3：0
睇咩鳩

花仔

問下大家中意買角大定角細

美職睇盤真係最撚笨柒 啲上下盤又亂開
角大一場又細到仆街

仲未撚訓 痴9 線

個盃賽都話有得睇
新季睇毛
完全鳩黎

最撚仆街就係呢啲聯賽 隊隊差不多實力
又無左呀特 lafc長追個支歌仔

細細地買個半客玩下囉 睇45分鐘就訓得

今日全半和

串埋晒就fatfat

靜下啦

屌
比甲真係唔入波
五串1斷佢半大

早晨啊你班賭仔

輸到瞓唔著

平手買高水
平手買高水
平手買高水

7點 全場和

火箭廢到個大差d死

讓平半 派錢

點解榜尾會讓榜首平半
係咪痴線

係未調轉左

NYC 人棄我取

老4

又唔訓教

你今次錯 差b訓醒了

ok teddy gor 我依家去痾舊先

波post真係少咗好多手足 我呢個post仲未推完

起身都奇怪 仲係同一個post

針晒啦

現金網 tg fb888fb

個個都舒服晒

Nyc fig

即場空難隊11角s

場波快到

0g0c

半大下盤

節奏

返生啦我
屌你老母比23號嗰日啲波湯左一頸血
哥倫布機員上呀

0-1

針

紐狗種廢唔係講玩

炸

炸？

Boom

Nyc fg 收錢

吹乜鳩

半和屌住

屌又黎 琴日斬木又係咁 今日又黎

細波細角？

0c

1c

同斬木佬個劇本一樣？

2c

輸死晒 波po無人

又係炸完對家入？

cls角細又贏

3c

大難不死必入後福

冇入到8.5b

嚟咗波post兩年第一次見到咁冷清 以前就算一日得一場波嗰啲日子都推到2-3個post

又炸 入親波都炸 場場都逼害半大 屌你老尾

啲波咁撚樣唔撚洗賭

分分鐘完場仲未1001

好似好耐無開過半大

全部00完場算喇 屌你老尾

時代變 人物風景都改變

無入角大

Fg nyc快

Nyc入波未

刷啊

真係痴撚線 全世界所有波話開半細就半細

無爆冷咩都無 角細洗唔洗咁穩

我覺得半大難開過角球第2格 兩個賠率差唔多

和客集氣

offside0:1

0-0

不如試下入波

完場一定有兩球

而家得3C咋

尋晚on9都半2全12
角大24

屌2你老尾 廢鳩到

On9平 史上最閪球隊之一

Cls 無角

一係3連 一係一隻都無 賭閪咩 買大細都死

咪撚提隊垃圾

補3注細角炒晒on9

4c

冰角冰撚到

琴晚仲以為斷呢關熄機瞓 點知咁都角大到
但係比甲半大就24

5c

5555

5c喇

一係唔嚟一嚟就連c

爆角未呀

客入未

offside0:2

紐約城必勝

我睇緊港超？

又一粒都冇

Ob9 輸到仆街

哥撚布

買100no goal執雞算

比多角啦屌

nyc仲係-0 5

GG

刷角啦美假！

初盤幾多？

Nyc 100%

真係全日半和

連續6場半場和啦

機員贏 5 1 200

都ok喇

又冰 DLLM

好大機會贏 唔使派都得

你

On99

依樣真 諗唔到點輸

好多人燈機員